iPhone 11 / 11 pro / max 芒貼/保護套 2

唔使灰嘅弓笠返個原廠popo leather case 都係綠色

繼續討論

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

用緊aj 唔錯

歡迎11用家

原廠皮套無得輸
又靚手感好
XS用家

呢排大陸check得緊，你試下淘寶買把遮睇下送唔送到落黎

後面個airpods 皮套

Iphone11 pro 戴透明套已經無左原先隻靚色

用緊aj透黑+imos手感好到不得了

有無咩高質case/軍規介紹下
(邊到有得賣 好多19鋪都無)

Devil case會唔會粗同厚？

裸跑

LM

買左care係咪可以放心全祼

裸緊
但黎緊行過鴨記會痴張廿蚊既貼

見到淘寶有鏡頭貼，好似幾好

痴唔痴mon貼

用左幾耐 好新淨
我個saddle brown皮套已經黑過黑鮑咁

買左esr 個款無用，相影出黎會蒙,又貼唔實

淘左幾個芒貼同case
幾個都痴住開箱檢測貼紙

其實未必洗
唔好刻意去撞
正常放枱放褲袋唔洗買啦
我部舊機一直冇套都冇花

鏡頭貼用咗會大大減低影相/拍片質素喎
小心啲算啦

鏡頭貼真係不了

個幾月咁講我好驚我個隻變黑飽

依款好唔好
香港有冇

灣仔電腦城有 $3xx頭 我用緊

呢隻係咩色 幾靚

透明背後會唔會有氣泡印？

氣泡印既意思姐係點

load唔到圖

好似痴mon貼 個d水印咁

我又唔係好覺 可以我機背貼左張垃圾背貼係到

係鞍褐色用耐左會變深啡色
聽講到時要上油保養

唔撚係啊

手感同299嘅比，邊隻好

加多八十更係買皮啦
質感手感都好過膠套
又唔啜塵

睇中海角藍

Hk 賣3xx

Full mon貼有冇咩推介？
Imos有啲over budget

係日本買左張10H硬度防偷窺貼，好滑
但防偷窺效果唔係太勁，起碼我側少少都仲睇到

Daremac

幾靚
會唔會LUK色

daremac 玻璃貼+ UAG CASE 11 pro

如果全透 邊個牌子好
好中意士多隻原廠 但唔包底 花咗喇

一句終結post
犀牛盾

好易變黑鮑

之前XS都用緊，換機都準備再買

唔該巴打先
但我見都要成4舊水
有冇啲200內架？

淘寶隻benks幾正

先問下Mon貼幾錢同邊到買？

Uag裝完厚到pro max

接近一個星期
仲未捨得用套

請問邊度有無買air jacket?
利申：pro max

有冇包4邊mon 貼嫁

星際2樓

變左咩色
一陣去拎透明case

見到有師兄話用AJ
安裝時但個頂會整花咗

請問如果用磨沙黑，影響明顯嗎？

用緊AJ磨砂黑
唔覺有花

想問下如果用imos 3D 貼， 用唔用到原裝皮/膠套？
或spigen ultra 透明套？

有冇鏡頭貼可以將鏡頭 同正方形填補反個高低差？
好似x咁可以睇落一體化

我用點膠seamless夾皮獨冇問題
留意皮套上邊個位係好貼邊
如果貼熱彎ultratough果款我諗唔得

厚唔厚?

用到原裝皮套，spigen唔知

我自己接受到，用過UAG同mous，呢隻手感好好多
裝左之後高過個screen同鏡頭放檯面都唔怕刮

有無bumper介紹？見犀牛角可以轉bumper, 有無鋪有現貨摸下？

犀牛盾 自膠

都係aj好用

利申xs

想買閃魔 但冇得直接送黎香港

岩岩係黃金買左aj透明 唔覺個邊有花 但係第一次用 唔太慣 d制凹入去 momax套真係唔會再用
不過易家差個mon貼 本身用緊at amazing 易家套同mon貼 有條好細既gap位入塵
你地aj配緊乜

有d 好奇你地有無用過閃魔？

淘寶真係過唔到自己嗰關

iPhone 11 black catalyst case

以前經驗，spigen會炒3D 貼

我catalyst炒左 原裝皮套同aj ok

手感會唔會大部？
4條邊會唔會突出個mon？

巴打買左幾錢？

手感因人而異我覺得ok
唔會凸出Mon
星際買，3百幾之前用8plus都係用calalyst

熱彎同seamless 有咩分別？

好鍾意佢靜音鍵個設計

好簡單大路既防撞款

用6s個時係apple store買過,用個幾月就變晒色同充電位保護性差d

買啦，我都係出機果日即買

係，所以我都係中意2d非全屏

試過3D imos配原廠套都會頂到移位

咁係咪最好貼番2.5D 好啲？

Link?

有無套可以收埋11條黑邊
真係好鬼粗

3d手感同外觀都好好多 不過就限制左某啲case會用唔到

宜家用緊閃磨普通嗰隻全玻璃 手痕想試下鑽石
係咪照買 xs/xs max 都得？

買左磨砂黑air jacker
完全屌打官方個clear case

閃魔點寄香港

巴打，識貨

imos 2.5D + aj透黑
利申：Xs

集運

唔包埋個底 幾好都用唔落手

小心iPhone 11 + aj 唔包後鏡頭，佢地設計漏左11係凸d

豐擇入手左個套 幾正 似裸感

淺左色，無咁深色，無咁靚

咩樣架

晏d影

除非成日亂跌電話
個少少都唔驚既

有無人用apple自己個個有色膠套？
我用緊 好似同個3鏡一樣水平
怕花

點解唔用皮套？ 貴少少但好有手感 好靚

膠套痴塵WO

鍾意個手感
依家先發現好似高唔過個3鏡
早知買aj

痴塵又真係無乜喎
係怕鏡花

集運/直送都得喔, 你是咪set錯地區?

港島區有無

仲淘寶?

補返張貼啦

試過閃魔就會覺得2百左右既mon貼只是賣個名
3百幾4百個d...
不過總會有人覺得越貴越好
你可以話用料真是好d, 但值唔值得就睇個人
我只是覺得錢唔是咁洗, 原來賣mon貼可以發大達

點解apple自已個套都唔注意呢個問題

所以我用皮套

我都買咗catalyst, 但係巴打你用咗個case之後有無proximity sensor嘅問題

即係當我聽voice message個時, 擺部機貼近耳仔佢會係好似聽電話咁出聲, 但係當我擺返低部電話佢又唔識變返係speaker度播, 仲會一路黑畫面

我除咗個case個情況就好似好返啲, 但係個sensor應該係個m字額度, 無理由個case會影響到

用緊 Aj係同水平

灣仔腦場

買錯左。有冇愛？

$300 放

AJ 同鏡頭平排?

係

打算裸機

透明case真係唔掂 裸機正

想知個 AirPods皮殼係邊買

同水平 怕花

買錯黑色AJ
有無透黑同我換

係 真係買唔落

蘋果膠殼 隻松綠色真係好靚

我見daremac 貼 要成二百幾蚊

真係咁好

好少放出嚟
不過算抵用同新系列多玩法

（香港代理垃尻圾 同台灣官網買免運，速遞都好平

Mod nx 好似話背版同機身有GAP
要加多塊背貼
同埋易鬆
利申:未用過 不過訂左個solid

嫌11條邊唔夠粗

有gap係裝唔好

絕對唔易鬆
第一次用我同我條仔都唔識拆

街邊30蚊執番黎
佢原本有個扣掛落條褲度
用一個禮拜甩鳩左
要靚既 AirPods套買 nomad個隻

清潔同保濕

而家d mon貼 有條黑邊 咁on9
用開6s無

有冇人用PITAKA 碳纖殼？

有冇人買左mous 係咪冇包mon貼同埋呢代冇左磁石？

要 Limitless 嗰隻先有磁石
不過 11係3.0 XS係2.0 配件好似唔通用

唔係太識
11 pro IMOS係買邊款？

Lm

我用3d 手感好好

忍唔住買左原廠皮殼
正到pk

有冇人知荃灣邊間有aj 賣呀

手感如何

十分好

我都買左原廠透明，好正
垃圾aj已經放置一邊

原廠 有無高過個鏡頭 定一樣係同一水平

好似一樣水平

買左個廿蚊透明売

換pro

leather 係higher than camera

高小小，但唔多

感覺好厚重

用緊aj 透明
覺得好似高鏡頭少少少少

Aj薄定原裝皮套薄？

11 ？ 11 pro ? 11 pro max?

邊到有廿蚊賣？

放iPhone 11 Air jacket 磨沙黑
行貨

岩岩先買 唔係好岩心水 因為我用白色

有冇Ching 有興趣？

電子特賣城大把啦我都買咗兩個19蚊

11 pro
不過啱啱直接買多咗隻透黑了
你仲有無需要隻黑色?

aj套 冇用mon貼

用Apple Clear Case嘅朋友
請問你哋個case 個lock機制位
係咪都有呢幾個水口位？
三舊水咁嘅質素真係

我都係呢個case
就係鍾意厚重感
用到咁上下裸跑先j都未遲

你地原廠皮殼係咪都鬆鬆地咁
側邊

我嫌佢實

我用緊catalyst都無問題，會唔會關個mon貼事

樓上10$一個好好用 厚薄適中

cls
鴨記廿蚊個d水口都冇咁核突
好撚似我細個砌高達d水口

犀牛盾 幾時門市先出

我嗰個冇喎

犀牛盾前日係星際好似見過有現貨齊色，不過有無得摸下就睇下間舖肯唔肯，有d有機會會開俾你摸下

係咪唔包底?

深水埗特賣場$9 QC都好過佢

咁似百記果個

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

淘寶
mon貼3蚊
套3蚊
好滿意

無人會買一張貼一個套。。。
儲埋一堆野先買
成堆野一齊買
順豐運費先二十幾蚊
成埋套加貼夠我用兩年
一個月換一張都得

好似真係mon貼問題
本身都個隻係全版mon貼而且m字額位無開窿
啱啱換咗隻cheap雞貼頂住檔先
巴打有無邊隻mon貼推介,唔會擋到sensor又可以同catalyst個case一齊用

求link

訂咗moment biocase 十月頭先嚟

我是但揀最平
如果買貴套
貼真係買最平就得
淘寶膠套就純粹求其用住先

thanks，個套2.9 真係好抵

同ssp 個d10蚊20蚊膠套一模一樣
（佢地入貨應該3蚊都唔洗）
真係淘開寶先順手買
我反而覺得貼係最抵用

想問下xs max既貼同pro max一唔一樣？

放iPhone 11 6.1” Air jacket 透黑 case
行貨 有盒 有單
有無Ching 有興趣？

我嗰個都無
btw 今日玩裸機 手感好正
不過好跣好驚跌

好正加埋都唔駛$10蚊

個套係硬 定軟？

有冇買到care

一樣

無呀 見之前部X跌極都唔爛

我用緊犀牛盾mon貼,暫時無事

唔該巴打

手多多買左閃魔隻鑽石貼 我覺得衛信張99蚊貼正好多

家下後悔

同我一樣 都係呢個色嘅皮套同AirPods套
我仲配埋錶帶 一系列
好鍾意皮革嘢

19號係官網訂咗隻Mous Limitless 3.0同兩張貼，今日都未到

有冇人部 iPhone 11 / pro 個芒已經花咗

咁快就花

我未花

我鏡頭花左

點整花

完全搵唔到岩用防暴綠既case

你哋平時用咩抹芒？係咪眼鏡布就得？塊布有冇得入眼鏡舖買？

其實唔同架
聽筒位差成1mm
不過好多廠都懶得再開新模
直接用XS 就算 唔駛清舊貨

暫時好似得imos 係專登開11Pro個模

係, 我係華強買果啲
一係個M額唔多岩
一係條邊唔多岩

有~
原廠leather case
襯到仆街~

普通microfiber cloth

用左幾日aj，殼比鏡頭高好少好少，同埋唔似其他case有突起條邊包住個鏡頭。
搞到隻手成日hi到個鏡頭，放低部電話都淆一淆
次次拆殼又係驚一驚
不過手感的確係數一數二好
如果巴打真係超級錫機就唔好用啦，我寧願用個手感冇咁好，起馬保護到鏡頭嘅

有無d超幼bumper？

無啦啦睇到一條痕 可能放落褲袋整花

咁易花

認同aj保護鏡頭唔掂
買個殼返黎但保唔到鏡頭

我都係放褲袋
鏡頭嗰面向底

放褲袋咁你鏡頭嗰面係向面定向底

有面有底

有咩分別?

賣野果個人幫我痴左塊iphone x/xs 嘅mon 貼, 係咪可以叫佢幫我換過第2 張? 而家先發現, 琴日痴嘅

等睇專業答覆

個殼鏡頭位加高都只可以喺平放枱面時受保護
只要電話一放褲袋受到壓迫加磨擦就會損害到個鏡頭
除非個殼鏡頭位做到1吋以上高啦.....

Rhinoshield Solid Suit!

呢個唔知
你要問佢
可能想會你清舊貨都唔定

1吋

佢啲貼咁鬼貴，賺到笑啦
開新模迫啲鋪拎新貨，XS舊貨都係間鋪自己食晒

全線 studio a / DG lifestyle

明哂,一陣拎返去換

我放底仲未花

機頂向地下會唔會好d(前提個套cover 到機頂). 咁樣個底就唔會花

同埋今代啲塵積哂係幾個鏡到附近 勁難清理 真係好睇唔好用

呢樣真, 好鬼多塵

Push 有冇有心Ching 收留

用緊11 pro max
但訂錯左11 pro。。。。
有3個全新

有無巴打接手？
原價488，放350

搭單 買錯11 pro AJ 黑色
盒都未開過
原價268 放150
多咗真係完全無用

tg？

全新行貨未開 AJ , Pro max 用
$150
有意留tg

純黑色

而家喺連登留tg好危險

如果係磨沙黑就好了

咁你想點賣

咁當我無講過

150蚊好抵
雖然我未換機

有無人用過Mous case?好用嗎？

去日本城買靜電除塵紙 一野ko
好似9$一盒

隔幾頁就見有人問, 我見到會再答
如果你想強保護又唔怕厚和重就好好用
如果你會配合埋個磁力系統用car mount / wall mount / Wallet 就更加好用
而且香港唔多人用, 少撞款

唔通要隨身帶咩

一星期用一次 咁啦

唔該晒巴打本來想等下native union ,但發現mous 同佢個design 差唔多

1688 賣hoda貼98蚊

邊隻版本? 3D玻璃要三百幾四百喎

如果未用過建議去試下, 星際有閒賣mous比較齊款, 而且可以開俾你試

我2.5都要198

唔該晒巴打一陣應該會去見一見佢個盧山

幾年前唔知呢度定高登有個巴打係1688搵到個聲稱hoda授權嘅大陸分銷商
跟住個巴打去左台灣官網問個客服話係咪真 問完firm左係真嘅
之後仲係度搞團購 當年每張68人仔
我到依家都仲有留底 佢依家開158人仔 但你問佢話幾年前團購過佢可以做返98比你 68我點問都問唔到

我係其中一個有份團購
因為hoda台灣果邊要就翻支那個市場定價
如果唔係好似imos咁 就算支那有分銷都無人識無人買
所以就算貨一樣 支那價都平台灣香港好多

免運+質素好似唔差
係咪磨砂防滑？

免運啊 未試過呢個牌子 我見平平地試下

但依家一定要用1688 都唔知點比錢

我都訂左
本身話24/9送到
點知DELAY
依家有電話都唔敢用住

犀牛盾?

想益下巴打咋
不過而家又無得交換tg
呢啲時勢

我諗住去旺角買住最cheap嘅殼先

我都諗過
我唔想為咗等個本身$60都唔使嘅case去買另一個

我都幾有興趣 但買埋套都幾貴下

是唔平, 不過相對於d 4百蚊幾一張既保護貼其實個殼幾值

官方皮套好撚正

用緊, 好爽

有冇人知otterbox既Case好唔好用?
佢個Symmetry Leather Folio好似幾靚

我都訂左啦
咁mon貼你地又點揀呢

唔用或者犀牛盾

巴打咁勇
新買番黎都係平平安安好d

UAG 上網買 過兩日到貨

我諗我係mon貼剋星新機貼過一次，用咗年幾後又貼過一次。次次貼完唔過24小時就跌爛咗個mon貼但裸mon後就算跌過幾次電話都冇跌爛過

有無巴打貼過犀牛盾個隻防衝擊軟貼
想聽下評價
定貼翻佢隻3d貼好？

根本係最靚嘅殼
我每一部iphone都淨係會用官方皮殼

imos
今年imos 回歸台灣廠整
唔用支那廠
質素好左好多
唯一1:1開模比11/Pro既貼

信和有冇邊間賣11pro 透明殼同芒貼好推介

唔好俾人水左痴xs 貼

我firm左係11pro 開孔先買

有d 鋪為散貨會水人

佢有冇換比你

貼左imos 3d 好爽好滑

係，早排貼問第一間舖都係咁話xs max個張無分別

衛訊個張岩岩係我除g shock時唔小心跌正係mon邊就裂咗一條痕

UAG啲case會唔會頂到3D芒貼

四方定順豐？
上星期順豐都要成四日，已經全部揀晒深圳發貨嘅，不過我見佢哋係發貨到攬件中間都成日

用左aj一陣已經唔慣
11 pro透黑 有無人有興趣？ 150放返

Imos熱彎邊度有得貼？

點解既？

買我多左個$350放 有興趣請留telegram

好景 星際
但講明要iphone 11
唔好信咩同XS一樣

買咗Moshi用住先 都係高過鏡頭好少好少

對我黎講有d太滑，同埋因為我會成日抹，個殼太難拆了

x xs 同11 mon 貼有咩分別

推！

之前買錯咗AJ 透黑 11 PRO 放150
利申用緊AJ 磨砂

深水埗特賣城有隻39$黑色鐵盒裝mon貼好好用，冇指紋，有冇人知咩牌子

11pro 用aj可唔可以加閃魔鑽石貼？

同問
頭幾日未買到芒貼，是但買左塊xsmax用住先，連個神器都照用到
但我唔係全屏

加埋aj真係世界級

手感正撚到
早知一出機就買啦

第一次用皮套
一星期已經花哂
但手感冇得輸
唯一係唔包底差d

皮套嘅花先係精粹

開孔, imos 就新機重新倒模整

而家落單會唔會等好耐

前鏡開孔？

有冇高過鏡頭Iphone11殻推介

一定會，來緊係國慶

我用順豐
大陸淘完一兩日就到深圳順豐倉
深圳黎香港就等多一/兩日
我裸機等左兩日
出街是但一張最平既垃圾mon 貼 都成舊水

就係黎緊國慶唔敢買
出面真係好貴

淨係想淘張閃魔黎用好似好傻豬

巴打呢款幾錢邊度買?
睇落唔錯!

藍寶石799

呢隻殼都幾多YouTube Channel做review
有冇巴打用過

DG 好似都有全透 可能會靚啲

個芒太滑，吃雞都吃唔到
有冇芒貼介紹？

我有兩張多 有興趣可以俾張你
不過未到香港

我買熱彎3D $400左右

點花法？
諗緊買唔買好

大家用開邊隻mon貼
iPhone 11
用左一星期，花左少少

強推imos
今日第一日用都覺得好好
終於轉翻台灣廠 質素比之前好好多
仲要得佢一個肯開新模

邊到有得買

Thx 巴打， 你貼左係邊一塊同幾錢

agger
皮套要用得多
有啲痕跡先靚

塊閃魔今日到左
難怪咁多巴打推
真係幾好用

想問淨係貼前後mon貼夠唔夠
唔係好想戴殼

買左咩色？ 綠色好無睇？

有呀
不過可以係到留tg?
定你去我post 搵

熱彎3D 康寧
PriceHK有價
我有frd 有入 佢先收我$380
出面一般400幾

今個星期一落order, 星期3已經收到

巴打 求一張

用過就覺得點解要俾4百幾蚊貼
我見好多人都強推個塊神貼, 無意冒犯, 有錢無問題
但我一定唔會再用過百蚊既貼, 有錢都唔係咁用
就算唔貼, 如果下年一齊放機, 都唔會差3/4百
再重申多次, 無意冒犯追求最好的貼的巴打

綠色是特別, 是好睇的, 如果唔介意底邊無包一定買原皮

有

How much

巴打有無link

我都買左綠皮
手感一流

套用緊 spigen liquid crystal
芒貼用緊 AMAZINGthing 3D 防偷窺貼

求評價

闪魔旗舰店

買開邊款？

邊到有imos 賣

Air jacket 11 pro 透明黑
新鮮買 用左幾分鐘 仲有Keep 盒
用唔慣所以放返出黎 150

個wall paper殘體...

唔係殘體，毛筆字體變到咁

自膠 用緊11pro 買錯左11 AJ透明
有冇人有興趣，懶得拎番去換，有單未拆

有無 防偷窺mom 貼推介？

係喎sorry
好靚

How much 2

頭先去先達買11既mon貼，個老細話黎緊imos有隻藍寶石3D貼，即刻平平痴住張平貼等張imos出

好貴

係，真係好貴但用過imos真係返唔到轉頭

有性趣

灣仔電腦城大把

有冇巴絲有興趣，$220 全新

留TG

之前係銳舞買左塊95蚊貼，但用落光亮度低左同正中睇mon會黃d
如果依家換閃魔會唔會好on9
用左一星期

sunk cost is sunk

銳舞又厚又會影響左個mon嘅質素 不了

藍寶石mon貼真係太貴
差唔多兩張康寧

巴打有冇網?

呢啲日子 真係唔會再淘寶益支那
我寧願比貴少少撐完全台灣出品

咩網？

Amazingthing麻麻 觸控會有delay
利申新機第一塊貼佢 果斷換貼

樓主用咩機？

係咪部機黃色？
我以為係個套發黃

係黃呀

我都見到，就係之前iPhone Xs 個陣
今次都想試下
但iPhone xi pro裸跑手感好正

有冇防偷窺芒貼推介?

搭單

呢款？

唔肯定，間鋪話係3D，但條link呢個係2.5D

閃魔35人仔兩片 好fit好滑

另外有11 既閃魔mon貼同透明Case
防偷窺 同 全屏 （每一盒有2張）
因為之前諗住買11 所以買定左 依家用唔著
唔使錢 ， 郵費自出/到付

餘防偷窺貼一盒（內有兩張）

呢張話就話3D
點睇無熱彎包得咁好
你當作係2.75D

19號到依家都未送到

你地11promax 機背同鏡頭有無痴貼？
有無清介紹

不過單買一個運費好貴

買滿$50 free shipping 不過唔知包唔包海外
仲有10% discounts

有小小興

等於迫鳩你買多個殻

暫時見到最薄嘅透明殼應該係totallee
品質最好就apple clear case
好多人用嘅Spigen 兩隻透明都太厚

有冇師兄有其他透明殼推薦

有邊隻殼係個鏡頭位深啲

有冇巴絲買咗casemate 殼

自己黐mon貼應該點先黐得靚
有冇教學
驚黐衰

totallee 套香港有無得買?

用佢個神器好簡單弓

最緊要用佢要濕紙巾抹一抹 再用吸塵貼吸兩下 開閃光燈照下有無塵就得

個wallet一直冇貨想點

佢有送神器？

有無人會痴背貼

上個po見到，好似幾好用
有冇巴絲有興趣

濕紙巾 +抹布+除塵貼

閃魔

暫時11 pro嘅無送神器
自問手殘應該貼唔到

用過都唔太識貼，大陸街邊貼都係10蚊15蚊張，又唔覺有咩分別
跌落地10幾次都係得條輕微裂痕，又平又實用
反而係衛訊貼過成百蚊張，一跌已經成塊碎曬，好彩無爆mon

睇到咁多人一跌就爆

用開全裸跑都忍唔住痴左

有睇過, 但是我成日好懷疑佢d黏力
會唔會好快無黏力
會唔會留低d黏物
好易痴塵

我有送wor 11pro

邊到買平d? 唔想淘寶

買左casetify

你搵朋友仔教你一次
大陸果d好多防指紋好差

我買咗未到呀
我見佢啲圖無寫有送咋

有冇巴打用過/緊犀牛盾，見月d youtuber 介紹唔知伏唔伏呢

有送架我買左兩片

見到*

我都係頭其街邊痴

香港實貴3、4倍架啦

不過見到啲人跌下就爆 就衝動左落街痴

唔好成日拆應該冇事嘅
不過佢講過silicone case唔痴得

你差最重要嗰個步驟

用完濕紙巾
一定要用布/ 眼鏡布抹返乾

因為D 酒精好傷側邊條邊
同埋你個MON 會有一撻撻積

琴日到左閃魔, 有送埋
佢個網寫無
黎到入面有

係 打漏左

用緊深色木, 買番深色木, 我覺得個缺點係佢D膠邊會甩膠(用左1年到), 可能係我成日拆出黎抹塵, 佢又鬼死咁實。

仲有下次會想用ARABIC FIBRE, 諗緊用咩MON貼

11 pro

正唔正？

手感幾好, SIZE FIT部機
買左背面HONG KONG字樣

正面有無高過個mon?

點解呢代冇乜廠會整全包殼
好似呢隻咁

依到有無人用apple 皮套 諗緊咩色好

用緊，覺得都幾大陣臭膠定唔知乜味，拎完部機隻手都有陣味

買左山林綠
但係有一邊撳落鬆鬆地
幾影響手感

揾啲 bluetape zip 住搞掂

blu tack 先啱

我都睇中呢個.有冇實物圖?

用緊松林綠襯黑機 好撚爽 手感同外觀都一流
隻綠xs個陣賣到斷哂貨 好多巴打買唔到
我反而覺得陣皮味好正
根本原裝皮先係最正既case
後悔上代用x點解無買

我防暴綠再襯綠好似怪怪地

金機襯啡皮套

綠啡藍三隻色都好好j

會唔會好怪

係咪細機 想要一張

你地買皮套記住試下先

一陣唔fit身好無癮

想要mon 貼

成棵樹咁

哇屌你老母 岩岩食飯放左電話係檯 無啦啦跌左落地，張閃魔左上角爆哂，本身得mon貼無case嚇到仆街，好彩部機0損傷 花都無花，陣間收工去買個bumper算，大家有咩推介

咁順眼啲 但好綠

好正 係膠背定玻璃背黎架？

膠
仲玻璃背既話唔駛去做尖都得

求bumper推介

其實點解你哋買d咁貴嘅套？
我只用緊百老匯+$1嘅貼，套
佢機價貴Apple store $100
但有信用卡優惠

想問有冇for 11既皮套？想要摺套
原廠有但冇11份

而家邊度仲有得買Mous Limitless 3.0 同埋Card Wallet?

同埋用唔用到無線差電?

星際殼較齊, 但wallet 要睇運氣
可以無線叉

想問下巴打讚閃魔隻mon貼係咪32.8 2塊個隻呀?
會唔會頂住原裝皮套架?
唔會就狗衝

巴打 請問仲有冇? 我淘寶淘閃魔張貼佢寫唔送黎hk 唔知做乜鳩

放埋wallet都差到?

試下藍色

我有一個green全新...可以平少少放...有性趣可以留tg

放全新未拆 iphone 11 透明AJ
留TG

唔可以100%答你得, 因為睇你放幾多張卡/咩卡入wallet到
我之前只是試過放一張八達通是得既

邊度有得自製透明軟case

貼唔貼呢隻好
成日好驚塊玻璃會花

個套會唔會好易黃？

你要另外搵集運寄

用完一個月話你知

巴打請問幾錢同埋邊度買

有冇爸打用過imos隻藍寶石貼分享下？

藍
好多刮痕wor

google search castify或者去置地好似有地鋪係度
我呢個35.5usd,原本39但用左code減3.5

唔印埋名 哂左

7百幾蚊?肉赤死

淘寶個d十零蚊液態矽膠同官方比差得多唔多

有兩行
二十隻英文
諗緊印咩

imos 係做得幾有心機，黐咗張新版藍寶石

岩岩買左
aj 係咪花硬

用落其實有咩特別

如果張貼真係好難先花既話, imos控都值得upgrade既

昨日拎左popo 綠 大機 跟住去九龍灣間new vision2 貼左張138蚊全覆蓋mon 貼 感覺非常滑 之後再買左momax 98 蚊大機套透明硬膠底綠色軟邊 起碼目測高過鏡頭 算係平 因為無第2部係手 只可以影個case 再比埋包裝大家睇 入面個套係其他黎 淘寶野

花咗換moon要幾錢？

唔係

我好怕會有油個殻 寧願俾貴啲用皮唔洗成日換

請問師兄係2.5D定3D?喺邊處貼?我想去見識吓

如果玩到3年,我都考慮

3D 點膠，喺先達貼

一啲味都冇wo 你買咗流嘢啊

先達邊間?

XS 時用咗幾個月舊版藍寶石，的確係冇乜花痕又夠滑，同埋透光好過之前用同牌子嘅康寧 (可能因為薄啲)

舊牌七舊幾，新版反而平咗二百，但值唔值就見仁見智啦

防指紋呢

普通一塊都防花啦 又唔駛塊到700幾蚊

地名果款有得印埋名咩
唔緊要啦
下次再買過

G/F，好似叫 i con 咁上下名，成日幫襯但冇記名

我上官網訂, 應該第一批, 20號SHIP依家都未到, 上佢官網睇無線叉到

imos 一向都不俗，同佢康寧系列差不多

一分錢一分貨,而家用緊康寧3D的確係比普通果D清晰同硬淨唔痴油

THX 去睇睇

係薄啲但唔太易花嘅
(戴定頭盔先) 係講緊用舊版嗰陣

新版有待驗證但我有信心

今日去咗士多買咗綠皮套，好襯防暴綠，手感又舒服

其實係咪得我一個覺得黑色皮套加防暴綠襯啲

300可以考慮

the club多左好多殼賣...
之前部xs max都係用呢款，但而家咁平狗衝左...

岩岩tg 左你

熱彎3d同藍寶石都好正

幾時有特價

淘寶藍寶石4xx 不過情願等香港有得賣比香港人賺

平一百

喺香港買有人貼埋，當畀錢買服務

我自己貼親都炒咁滯

imos 黃金好似有得貼

點樣開番平時 係底向上拉個堆 wifi, 靜音setting

官方7百幾,宜家賣5百幾,唔係特價咗咩?

右上角拉落黎..

me too

想問大家有冇貼埋鏡頭 好似好多人都話鏡頭入塵/ 鏡頭中間條隙有塵

有冇人用緊閃魔鑽石貼?
用包邊殼會唔會頂住?

邊到有特價
今日行黃金都係見6xx

最後都係買左犀牛盾

Follow左好多年 keep住高水準

巴打可否整個開箱文？
呢度好多舊用家話唔掂，唔敢入手住

防指紋勁嗎?

XS MAX嗰陣已經開始用真係唔錯 鏡頭有保護 而且又全包機

勁，但好撚多塵

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

有冇bumper好介紹？但唔好太大舊
11 pro

儲分買多左4條iphone線，有單，有無巴打有用，幫的收，可平， tg: xman3434

岩岩第一日貼真係唔知

嗰d會唔會其實係xs版黎

裸跑本身塊玻璃會唔會甩coating

想問下點先可以加水印

幾個月就冇

想問下閃魔個鑽石貼用唔用到AJ?

用緊x one mon貼
勁啜手指 又痴塵

試吓好唔好用先

我之前iphone 7 踢爆mon 換左機之後就裸跑裸足成年個mon 都好靚....

想買mous不過香港冇walnut

有冇iPhone 11 防偷窺玻璃mon貼好介紹？

用藍寶石

Imos?
成7百幾

全裸好撚正呀，真係唔想裝返個殼

新版 for iPhone 11 系列 5 百幾，唔知點解變咗點膠 + 全覆蓋仲平咗 🤔

有年去星際貼imos，貼完有瑕疵執唔到幫我換左2張

畀錢買服務係值得，尤其係手殘友

好 決定買依個

同類，手作能力極低

好正 但係重唔重

我部裸跑Xs Max岩岩過保
仲係好靚完全冇花

PRO MAX 閃魔鑽石膜有冇人用緊?
防指紋掂唔掂 ?
另外如果會三防殼會唔會頂邊?
謝

放一個犀牛盾 MOD NX PRO MAX 黑色邊, 99.99999%新 因為隻手太細唔岩用
tg jdjw111

$200

如果係講緊防油 coating 係有機會用到甩晒嘅，但唔知幾耐先至真係玩完，以前 3GS/4 嗰陣半年就甩得七七八八，但而家應該冇咁渣啩

PREORDER左

推介

原本諗住買呢個，但又好似好多人講犀牛盾，岩岩出左去買犀牛盾啦

有無LINK OR 圖呀巴打, SHARE 下

裝左之後有啲難拆 廢時拆不過戴完有啲難單手用

同埋手感唔太差既 佢仲有多塊野比你換個背，如果你唔想摸到個機背就可以加塊野

hoco 平靚正

邊隻透明殼做到防跌好,唔易黃同唔易痴手指膜係唔係有D貪心

我覺得藍皮加防暴綠襯d

台灣造唔駛二百值得一戰

人一世物一世，點都要試吓800蚊嘅Mon貼嘅

套就係Apple藍色皮套

用緊太空灰promax

求用後感

貼在 覺得點

暫時來講手感非常潤滑，指紋亦都好容易清理，Touchscreen嘅反應都非常之好
但係值唔值咁貴就唔識評價了

同埋我未見過其他嘅Mon貼，所以好難比較

前面有巴打話好難拆?

有無巴打用過apple store賣嗰張belkin invisiglass ultra
用完有咩感想

我覺得razer個殻唔錯喎

閃魔邊隻11pro 用係玻璃高清，睇黎睇去都係得磨砂/抗藍光

指紋 平貨貼好難清透光應該都好d
賣得咁貴總有佢原因

$80都貴啦 真係咩都有人買

請問係軟膠定硬膠? 喺邊處買? 幾錢?

軟膠 taobao 23蚊人仔

THX

幅圖冇前鏡頭孔? 之前睇果張宣傳有鏡頭孔喎

厚唔厚？

屌你,咁貴直接買applecare+仲好啦

有閒錢又有咩所謂呀ching
我又唔興浪費咗

其實仲諗緊買唔買apple care

冇呀
得聽筒一個窿

呢樣真 駁唔到
加埋買case錢都買到care+

買完就直接裸跑啦

800一張mon貼

Life warranty ?

部機跌果陣會唔會有個替身接住部機

cls，有錢到

用開Nomad，有冇巴打有其他皮套介紹？

有閒錢都唔係咁用啦 唔好拎買袋買錶嗰啲嚟講 呢張貼係luxury咩？咩牌子呀？
賣畀你嗰個當你傻仔咋
同啲公公婆婆畀人呃錢係一樣

官方都話有花係正常現象
話唔係既肯定係呃你

食評幾時出到 好想知咩感覺

25 蚊人仔 仲想投訴

手感幾好好揸手

拆得多會爛
或者係我唔識拆

依家仲有冇巴打有興趣夾？
我有方法可以係1688比錢 過唔知5定10張可以做到98蚊張
hoda 3D全曲面

呢隻係3d定2.5d？

我有興趣可以食兩張
1688比錢真係好撚煩

呢張係2.5d？
定3d

巴打買左 影來睇下

我本身見到隻黑撞綠色都好睇

係唔係康寧滿版?

800人地食飯都跌咗啦
不過咁貴我寧願裸跑爛咗去換mon

真心覺得on9啫

唔係 係星際賣緊398嗰隻
康寧嗰隻要218人仔 冇得講價

我自己食一張咋 仲差兩張

呢隻喎...

我喺香港買三百幾

打算求其貼住塊貼用住個殼慢慢等 有冇人知邊度買最平
pro機

未買 邊度有得買？

深水埗特賣城

Razer 邊款

佢新出好似有成三款殼

三款唔同厚度姐

但唔太知實物點 出去睇下先

想買厚啲個款又驚太厚

本身用梗山林綠皮套襯防暴綠幾好

知唔知邊度有得買？

Razer 網或者出 Razer果間store 問下

同你一樣綠皮套配綠機

想買razer 套來打機

有冇人知呢個係硬定軟膠

Apple 皮套其實都幾難拆

tst有無咩手機配件好地方

用緊
都防到指紋 唔錯
咩叫三防
我用apple皮殼就好fit

已經算易

用緊11既閃魔鑽石，都唔錯，幾滑同防到指紋，但佢都幾搞笑，著通版有送神器，反而鑽石版無

用過，薄同滑，但比較脆弱，好易撞裂

我係UAG買左個case 但佢卡數收錯hkd
變左60hkd 唔係60usd 有冇手足都係咁

真心推薦mous 透明殼 保護性強 又睇到後面

有無人要康寧玻璃貼同Benks一樣工廠出

價錢平過淘寶好多

例如uag 果啲

康寧咩價
同埋幾多mm

我用黑皮加防暴綠 好滿意

有冇tg

裸跑左幾日返唔到轉頭
決定買返apple care 繼續裸跑

我都覺得唔值
不過關你鬼事咩
人地好心share 下唧

等如你用9蚊case
人地有錢用1萬蚊LV , gucci case
同你無關係架喎

無關還無關 笑佢on9唔需要解釋嘅

問題係人地比得起
on 乜撚野9
買LV 又唔話佢ON9 ?
買肥仔開倉廿蚊就唔on9 ?

咩邏輯

每個人對錢嘅觀點都唔一樣

你無得用你自己嘅價值觀黎批評其他人

值唔值另一回事
而家家又唔係比人吹到買倫敦金血本無歸，只係有一樣既替代方案
人地點洗錢都要比你話on9?

之前係咪話喺士多貼嗰啲mon貼一年內爆咗可以貼多次？

幫貼嗰個staff冇講我又唔記得問

人在星際
有無咩brand mon貼高質

買左犀牛盾 Mod nx bumper 配pro max, 正到仆街，夠保護性又摸到個機背

應該係去belkin 到換 唔係士多

裝左犀牛盾部機好L厚

星際有冇犀牛盾賣？要有背板嗰隻

有冇相睇下

有, 我想睇下有幾多人需要，如果30人以上就95蚊張，30人以下105蚊張，包平郵，7到11pro max都有，
厚度一定同你400蚊果果啲一樣，材質比imos好，防指紋油就差過imos一級，但都屌打閃魔之類果啲

至於藍寶石係on9,間廠做出黎400蚊樓下佢賣到800

需要自己留tg+1

利申 手機維修員及配件商

有冇人有貼 imos 藍寶石芒貼，有咩用後感？見差唔多要$800都幾貴下...

講得好，呢個時勢仲走去幫襯淘寶真係無得救

lm

咁貴？1688賣緊268RMB

11, 11 Pro, 11 Pro Max 有出咩？我上佢地官網唔見有喎

Sorry, 你所謂果啲台灣廠全部都係大陸做

至少唔需要出賣自己個人資料

太空卡都可以係淘寶買野

點畀錢

支那寶hk ac都可以用太空卡開

咁點畀錢

去7仔入錢囉 你唔係以為一定要綁信用卡同銀行ac呀

郵寄地址又可以寫順豐站自取 成個過程完全唔會透露到d咩個人資料
要挑剔都唔係拎呢樣野講 話唔比錢強國賺都有d說服力個人資料喎

有得揀點會畀支那賺多一筆錢
成班港豬

先讀左你講咩啦on9仔 你去台灣買貴野都係寫made in china添 咪撚買丫笨
無知唔緊要 最大問題係無知又寸柒柒真係好撚樣衰

話時話
iPhone X mon貼用唔用得番11pro?

Ip 11防偷窺想問下邊張好？
3m又未有
用緊張支那貨睇到眼都攰

有得揀點會畀支那賺多一筆錢
識唔識睇字

你有得揀唔用淘寶
有得揀唔畀錢淘寶賺
而你認為「還掂都係支那製，畀埋淘寶賺有咩所謂」
呢啲咪就係我口中嘅港豬

留名睇用到幾耐

係呀係呀 迪卡儂d貨夠係深圳店攞貨落黎啦 係咪又叫我地唔好著呀
睇死你都係d冷氣軍師黎 買小小強國貨就政治潔癖上哂身

連登仲有咁多人用 CMHK
相信多數都係因為有好似你咁嘅心態
唔識避得就避
明明有得選擇令支那賺少啲都死要搵藉口益支那

用類比都錯鳩哂 cmhk係真係有機會比人track到個人資料所以唔用
家陣比我篤爆左無唔撚知淘寶唔駛實名又係度spin去其他話題 仲要類比都用到錯哂
算啦 比落台階你 我都費事同你講 浪費時間

講極都唔明，好硬頸
明唔明咩叫有得揀嗰時

條友擺明雞蛋裡挑骨頭係度屌啦
理佢都嘥心機 d popo夠用美國嘅裝備
又唔見人地有政治潔癖 柒下柒下咁

得啦得啦 我硬頸 你啱哂
講咁耐仲停留係d小學雞捉字失嘅程度 你繼續慢慢jer住d買淘寶嘅人囉 唔阻你

Sorry imos 今次製造廠商係台灣廠
塊玻璃係日本基材
下次check 清楚先

有無人用呢隻 安全應該夠 好薄 好有裸mon既感覺

另外已上AJ 但裸機手感真係無法取締

街邊啲幾十蚊都識加高個鏡頭位 唉

問心有幾多個真係會用太空卡
喺度唱好淘寶引更多兒登仔落疊你都算陰毒

叫你搵少個機會畀支那賺錢喺度喊打喊殺咁
用得多支那嘢個人性格係唔同啲

留名

Taiwan No.1

以理服唔到人就可以玩人格抹殺 你應該係咩level?

講咗咁多淨識話我玩人格抹殺
睇啲唔睇啲屈我捉字失

岩先去左買nomad 皮套， 連imos 3D 好撚正

dbrand skin條銀邊睇片好似好難貼

咩黎

請問邊款3D?幾錢?

太耐無換機 依家d 貼咁多名 又3D 又藍鑽石
cls 以前得高清 磨沙 藍光only

$130
有興趣tg dm

係咪真係藍寶石先

儲分買多左4條iphone原裝1m線，有單，有無巴打有用，可平， tg: xman3434

唔薄 軟

我都係 咩水凝 咩鑽石 真係唔識分

怕手殘買多左張，放$50x1

唔係改薄左咩
上年已經用緊薄版

用開imos, 閃魔d打手仆街啦, 早幾年吹到同幾百蚊貼差唔多, 用完一次真係屌老母
張貼係算滑嘅好過at 啲cheap 嘢少少, 但同imos 或者以前厚身隻armorz 差好遠

滑: (貴嘢>>>裸機>閃魔)
防油: 用左幾個月計, 貴嘢明顯好好多
白邊: 貴嘢貼完成年, 張貼爆埋都冇見過, 閃魔要用消除液

打過真軍邊個仲想戴套

Imos同閃魔都用過，6p+7ps+11promax用閃魔
X+xsmax
其實差不多，imos邊有人吹到咁勁,咪同閃魔個滑度差不多，不過imos就講到明用康寧，係比到人信心
價錢就買一張imos 3d=8張閃魔3d

數記有

請問痴左防偷竊mon貼係咪會令個mon朦左 依家細心睇啲白色背景野會有一點點整朦左

好有戴帽意味

朋友用咗Triskin一年起白邊

真

Triskin垃圾又貴

caudabe 睇上個 iPhone XR post 依隻牌子唔錯

想問下會唔會有種mon 貼有藍光+防偷窺

同意
講真個人覺得IMOS就真係價錢偏貴
價錢1比8我情願要閃魔,粗用起碼唔用赤

講真hoda已經同imos差唔多 但平成截

我唔知你真係行家定係顧客

以小弟所知

鋼化玻璃貼分 指紋油 玻璃層 貼合膠層

以指紋油由德國排起 德國>日本>台灣>大陸

玻璃分為 人造藍寶石>日本旭硝子>日本鋼化鋁玻璃>台灣/中國南玻璃>超強亞膠力玻璃

貼合膠為 美國>日本>台灣/大陸膠

佢寫台灣造唔等於全台灣造，如果全台灣料只係次級野

以3D貼黎講，以冷雕同熱彎工藝

冷雕等於佢用老翻iphone面玻璃用CNC打磨嘅方法磨翻個厚度再上色貼膠，做法粗爆，但最簡單，缺點係邊位易爆

熱彎等於佢做平面再入模具加熱做成二次強化彎邊效果，成本貴冷雕30%，但邊個再貼啲，硬啲

無論你用咩材料點都要用大陸機器做出黎

你不如講台灣加工會好啲

唔係話幫大陸，

而係imos老板係早好多年前已經係大陸買左間廠嘅大部分技術，所以先出現好似佢單一一間賣依個咁

有興趣

用家
我上年用過 好差 見盒底寫大陸廠
今年買 覺得進步左 見盒底台灣廠

雖然唔想認 但呢家好多地方造既野都有大陸/大陸物料
但希望逐漸少啲 起碼係台灣廠先
我咁諗啦

用左兩日換左
痴塵痴到傻

滑度差得多唔多, 見人見志啦, 起碼我身邊d 用開淘寶貨/閃魔d朋友, 有時都會問我張貼係邊度買

以勝價比計, 唔使諗比我都會叫你買閃魔
一張貼用1-2年, 接受到幾百蚊張貼嘅, 對順滑, 透光要求好高嘅, 咪買番用康寧個堆

貼定套?

康寧又唔代表唔會花
買邊張睇個人喇
唔粗用2個品牌都可以1張用到換機
粗用2張都會花/爆

根本就冇100%台灣制造
點都有d外包比強國

依家hoda都有康寧版 好似賣緊400幾
但講真hoda原本隻款已經好靚 話我打手都係咁講

除咗閃魔
仲有冇其他性價比介紹
主要抗油防指紋, 滑就ok

Hoda 我年頭貼過一塊畀部公事用嘅 iPhone 6，係好滑好正，不過部機已經唔見咗

iPhone X 貼用唔用得番

當年團購68蚊張真係超撚抵屌 完勝哂d閃魔倍思

我用緊HODA,剛剛貼咗3D康寧$398
台灣好多後生仔女貼HODA,我都係台灣人介紹先識呢個牌子

我記得果陣有人講過話用hoda 反應會有delay定係其他問題

打算買邊款

想買款厚啲果隻有logo

防藍光mon貼搞到個mon好黃

巴打同廠有無靚嘅防偷窺貼拎到

Imos iphone6個陣用過真係好硬淨不過用用下都會痴指紋但太貴真係唔捨得換，之後iphone7用閃魔算$1x花左崩咗狂換都唔肉赤，後期裸mon算

巴打呢隻同普通個隻有乜分別？

呢隻係3d full cover包邊，即係=imos賣4xx個隻3d full cover
普通個隻2d成個邊唔包

靚係幾靚 但個太厚 唔好拎

咁好似買薄少少又包哂部機個款好啲

放 犀牛盾 rhinoshield mon nx pro max 黑色邊
只用過30mins $190 tg jdjw111

想問呢張有冇食邊問題？

幾乎冇，可能因為11pro/max條邊厚左

最好3m，其他都垃圾

依隻鑽石膜唔同imos4百幾果隻

我講=係個樣

等緊nomad x moment 既pro max 套

巴打你邊區交收方便？

Tg me

需要但幾時可以收到貨

+1

上年Xs Max 買咗
用咗幾日就掉咗 個框好硬好難拆 背板(揀圖案個塊)同個框之間好易入塵
感覺二百幾蚊淨係買咗個半定製過程

唔覺呀，裝拆都好輕鬆
用過uag同mous，軍規case都係硬少少，咁緊係無軟case咁易除啦

我諗佢搞錯 惡魔 同 犀牛

我買左張cheap既 個mon黃左我ok啊 但放喺‘木台’上面用/喺大光下用 會變色既屌你老味

即刻換過塊普通野算 依家先覺得個mon靚曬

仆街
個殼除唔到用成世了

咩殼

Imos 果隻 玻璃

【苹果11手机壳iPhone11Pro Max真皮高档iPhonePro全包防摔ProMax皮革外壳软套maxpro个性商务奢华网红潮牌男】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴JT4QYMRtc2x₴后到👉◇綯℡寳👈

幾靚，但唔知點除

+imos藍寶石mon貼

唔講唔知原來the club 連機套都有, 個款都幾好睇, 我都有興趣

Imos係咪包埋鏡頭貼？

無 鏡頭貼無用 成日移位好易跌

用緊11pro apple個皮套左右兩邊有少少黑印有無得救？

保護夠嗎？
咁薄好似一跌就爛

掂過水？ 皮越殘越靚

水乾左會淺色返 我極度懷疑係我手油或者汗

係咪唔應該袋落褲袋

犀牛盾好正
背板 同個框都好硬淨
但係好厚同埋好難拆

自行入group

入左

無依個名

加到，自行入group

我見個台灣YouTube仔都有sell,佢自由搭配又ok嘅

手汗多越用越立黐黐

已入group

皮套會黑好似係正常 之前嗰啲都係咁

九龍區去邊買套同貼好？ 黃金定先達好

我已經入左綠

拎機第一日買左張Torrii藍光貼 其他款畀人買哂
用左一星期換番閃魔鑽石貼
用藍光貼個mon黃撚到仆街

唔會啦, 應該指甲長, 或者已經粗用

用緊黑

Match 到apple leather case ?

呢個係口咪都可以凸少少可以保護到個鏡頭？好似呢個咁

我雖然用nomad皮套 拆套我係用機背鏡頭位借力

可以
用緊啡色好正

用緊藍色皮套 希望唔會變黑

最衰nomad有一半係膠邊
如果唔係都會買nomad

一陣就落街換買番正常mon貼

thanks 呀！ 諗住入手個藍色，買左黑色機

我都諗住買藍呀色呀

拆撚到手指痛
用多一排剪9 爛佢

之前ipx 用過深藍皮, 有d 位會黑

我唔執着要全身皮套
膠邊其實幾有安全感

皮黑係正常
啲手汗 油脂會令啲皮變色
嚟點係皮嘅吸引地方
因為會塊皮都會用到獨一無二

我用皮套既損耗速度係正常人兩倍
已經feel倒皮既好處
真係好撚好摸

係啊
皮係愈養愈軟愈舒服

利申手汗撚 希望唔好發曬霉

同問

有冇case 係暗藏磁石制（揸車用）
又可以支援無線充電？

隊左入套先醒起未入sim卡
拆到傻

其實我都想問有邊隻無線叉電好用

有無人用Pelican? 想買佢隻Ambassador, 唔知香港有無舖頭有賣。 Thanks

買左呢款+1
巴打買防撞定普通殼？

隻隻都可以啦應該, 買返大牌子

但係啲黑印係整得走既？

我成日用濕身紙抹電話連皮套

我用水加紙巾輕輕抺下算

想請問是咪隻隻3D貼個邊都會積塵？我街邊是旦買，用左一排見speaker同4邊都有D塵，有D礙眼

我用緊 實到好難拎出黎

請問有冇11pro max鏡頭貼推介

如果係3D玻璃四邊好少會積塵
聽筒有塵正常
有冇用機殼? 要注意唔係個個機殼邊位都同3D 貼近,如果唔匹配兩樣邊位之間會積塵

放左？會唔會好跣手？

今日老銅apple store 有冇開? 想去睇mon 貼

有無人有留意razer 個case?
加強散熱幾吸引

35usd果款

手汗撚×2,唔知點清潔皮套,試過用濕紙巾抹,會甩色

冇開，mon 貼出先達星際睇仲好

人在星際

ip11去邊間買邊張好

星際我平時都係逐間格價，冇指定

hysan place 有冇邊度賣mon 貼架?

揩腥今日下晝閂咗啦，同埋可能誠品有嘅，但未必幫你貼，而且選擇唔會多

睇下去唔去到誠品先, 唔該哂

今日？成棟 Hysan 閂咗門

oh....好唔該巴打

有無透明磨砂殼鏡頭位夠厚想保護個鏡頭 同埋驚佢入塵 之前用親都入塵 好煩

其實皮唔洗點清潔
除非整瀉嘢食嘢飲污糟曬先要用apple 講嘅方法清潔
如果整到水 就用紙巾抹乾就得

Apple clear case 都保護到鏡頭
不過唔係磨砂

DAREMAC 同IMOS 比邊個好?

星際賣d hoda康寧都唔係官網隻包裝嘅屌
邊度有官網包網嗰隻hoda康寧？

閃魔咁多款邊款好

有冇人裸機？

係咪呢隻包裝?我都見唔到有 得黑黃嗰隻

佢就係冇呢隻包裝
得呢隻

銅鑼灣地帶有
但係依家仲會開咩

原裝 Clear Case 入塵情況如何？我用 Air Jacket 全透明袋褲袋入到仆街

XS 時用過 Daremac，覺得抗油能力唔及 imos

兩個都用過
手感AJ好啲，質素APPLE好啲
不過APPLE MON邊個位高少少易食塵
正常應該APPLE易入啲
話哂都少包左一邊

Daremac 好似平過 imos ? 巴打邊度買 幾錢左右

可能我隻貼太Cheap，個邊浮起左啲入塵，等我買張閃魔try try

呢隻好似係強國代理貨 官網冇呢隻包裝

得2隻
3d同2d

呢隻係用康寧玻璃

有冇人用過momax mon貼
見佢百幾蚊有full screen貼好似幾抵

Mous殼仲未到😅

當時喺灣電買三舊幾 (imos 四百幾)，但因為返工時跌爆咗塊貼焗住 lunch 嗱嗱聲貼返張，如果有時間會去返九龍貼 ，成大半年前嘅事啦而家唔知幾錢了

我係台灣公幹 見賣緊twd$2388(=hkd600)

我又唔覺好多塵， 唯一係個case 都幾厚下

Imos 殼 想買，有冇人用緊/用過

邊個？

Apple

買左Nomad，個 Texture正到

第一日買完Max去觀塘買左:
一個Momax膠保護套$78
一塊唔知咩保護貼，聲稱已經最平$98仲係刮手
肉都赤埋

利申：用開華強10蚊人仔貼，3蚊人仔套

新嗰代香港都應該係五百幾六百蚊

皮套唔夠一個禮拜就花咗

香港買？我睇佢官果相個頂好似cover唔曬條邊

原裝apple皮套其實厚唔厚？想入手
但我用緊aj都覺得少少厚

香港買呀，4邊膠邊，後面皮

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

覺唔覺厚咗好多

明顯厚左，更重要係闊左，如果手細用耐會握得比較攰。

星際好多人用緊大陸代理貨賣300幾扮係新野

訂左依款

上面個位真係會咁包唔曬？

iPhone 11 (Black)
Spigen Ultra Hybrid (Crystal Clear)
Nimaso Glass Film

iPhone 本身喺黑同紫中間揀 最尾揀咗黑 但而家又覺得紫好睇啲
Spigen Ultra Hybrid 不嬲都好多好評 係幾厚下 但相對上跌都無咁驚 可能用耐咗會轉用個薄啲嘅
同埋黑機真係唔好用全透明套 強光下啲指紋好顯 下次會買個透黑
Nimaso係見日馬好多人買就買咗 唔貴 有成三張
係痴完個邊位有少少痴唔實

用緊淘寶呢隻全包硬殼+閃魔全屏玻璃貼 好fit

香港邊度有閃魔現貨賣？
用緊AT個貼，張貼超差 touch screen 反應慢，佢遮埋個M字額攪到前面鏡頭outfo濛哂

透明套係咪揸上手一定油油地咁 好唔鍾意嗰隻感覺

有無殼link?

你果張AT貼係3d定其他？
我用緊3d還可以

淘寶d 4蚊磨砂殼終於出左pro max size 買左5個黎用都係廿蚊

【iphone11手机壳苹果11pro Max透明iphoneX超薄X硬壳iphoneXr硅胶XR新款XS玻璃ProMax防摔iPhoneXmax网红液态】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$xr7WYMmJNrM$后到👉◇綯℡寳👈

透明殼係咪唔好買Apple原裝
見網上好似好多負評
但又見到賣到好似斷晒貨

2d...之前用3d條邊遮咗個mon少少

For i11, 閃魔全包mon貼邊隻好? 求link

thanks

唔用殼
用包膠300幾蚊試試

想問問個ultra hybrid 套 易唔易拆

算易

有興趣
之前有無用過?

有無巴打用緊犀牛盾剩係保住條邊個隻？

發覺個市場都傻傻地，設計同入貨著重晒係pro度，好似apple咁，皮套唔預11，air jacket問2間都淨係返左pro/pro max無返11，想搵個11透明/磨砂透明都咁難，磨砂透明上網睇直頭好似無出

如果想裸機唔用套係唔係最好整moshi包膜？

用嚟用去都係揀返air jacket

Pitaka Magcase?

ESR Mimic + 閃魔鑽石貼
筆直100樓下應該冇得輸

XS Max 同 Pro Max Moon 貼係咪一樣

果個好明顯係反光啦

用過，手感幾好個背好滑

尋日包佐全透明邊+磨砂底
感覺OK, 希望個膜頂到3以上

個case 邊度有得買

未用過aj 有人話aj好緊好容易花係咪真？

aj套緊唔緊 會唔會花

會唔會太厚身 揸得耐會攰？

鑽石同普通有咩分別

包打整左幾錢

338好似 機背+4邊+鏡頭

閃魔有冇link

上手係咪好似無包咁既手感

有啲咩方法可以吸走側邊同埋m字額啲塵

唔會，隻手揸得好舒服
士多有得試

好薄身 係幾正
但擔心披口希望頂到3個月

追返前post 我介紹過Mous
內置有磁石, 可以無線充電, 不過car mount要買返佢自家的先用到
我搵過好多代替都唔得. 詳情去官網看

另外Moshi都有出到一款殼有磁力系統, 但放入殼都磁石要單獨買
car mount都是要買自家制先用到

我之前就是用mous + car mount 係車用, 好方便
但因為受自家制car mount限制, 現在改用自動開關夾的car mount算

還有見過有個牌子都是殼自帶磁力, 一樣要自家car mount先用到

希望幫到你

死症, 同鏡頭一樣, 得閒用口吹下, 用衫抹下就算啦
不過如果用滿屏貼好似會好d

鑽石感覺控手指模和面油更好, 幾乎無乜, 又順滑

有得試？ 士多 門市？🤔

CHING 喺邊度包膜？

先達

想係到呼籲吓用就用貴殼

係街邊幾廿蚊買左個透明四角防撞嗰種
一時唔小心跌咗部機落係石屎地，套呢有一隻角比塊地𠝹爆咗，部機崩咗一角

好撚厚，成0.37mm

case 喺邊買

透明貴殼有冇推介?

邊到有可以插卡個隻套

係咪 1/F 扶手梯隔離嗰間？

係呀

普通都一樣
鑽石係3d full cover
普通係2d

睇咗巴打你條link都好有興趣 但佢保護勁唔勁同埋佢有無手機繩位?
手殘用家

訂左toastmade 想改野佢唔應機

巴打們 旺角信和有無邊間買殼買mon貼推介？

我睇左好耐都以為個頂包唔到落mon

我部ip 11 用Baseus 全mon貼，都幾正。包得幾正位，唔撞機套邊位又防藍光。 $49，係ssp特賣城買

果度多平野買，ip11/pro/pro max配件都有，但L多人

琴晚買左

信和狗也不屌

【闪魔 iPhone11pro钢化膜全屏钻石苹果11金刚膜9D曲面promax覆盖苹果11pro手机膜iPhone 11膜蓝光膜11防指纹】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$k4aCYMpcFxy$后到👉◇綯℡寳👈

鏡頭我用相機鏡頭清潔套裝清
不過清完轉個頭又係塵

淘寶有既 唔想淘寶既話就官網/Amazon

犀牛盾定惡魔盾好？

Iphone11 買唔買快充好

做工好好 即係好fit個機身 無咩接合問題？
thx

咁如果旺角嘅話有無邊度抵買
主要係想搵mon貼
而家嗰塊平野 用兩日已經痴晒塵

麻煩哂

旺電有個巴打有開鋪

有無咩方法保護到部機但又唔會整差隻防暴綠
雖然有Smt個防爆mon同埋買左AC+

有ac+就裸跑啦

星際

淘左個液態硅膠套，幾好揸，但放入褲袋好黐塵。又要去買第2個

thx 巴打

有冇巴打用過呢個牌子嘅case? 評價如何？

用緊黑bumper, 黑襯綠又有軍事味，又摸到個背板

似乎NOMAD最少巴絲屌

硬係覺得用透明機殼會好油好滑手

Uag見到有隻迷彩綠幾靚

利申買咗黑色

邊到有cheap mon貼痴住先 閃魔未到

用邊隻 bumper？

接近一樣
只係咁pro max 個聽筒位短少少

Nomad here

Thx 巴打

試過跌兩次機同套都無事
有手繩位

岩岩淘寶搵過下
佢全部圖都P 圖黎嘅
想問巴打係買邊隻, 可唔可以share 條link

【亿色iPhone11手机壳ProMax苹果X透明XR硅胶iPhoneX超薄玻璃iPhoneXR防摔por套XS新MaxPro全包xmax软壳s潮牌ip】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴JoT7YMqQZaZ₴后到👉◇綯℡寳👈
之前S10已經用過一次 手感唔錯

係邊度買？我見香港有間上網買包SF

有冇11防偷窺貼好用推介下

Nomad真是好正, 我是用active版, 覺得正過原皮

其實好多地方都有, 黃金/星際/信和
但當然唔是間間有, 我之前睇都是得1 or 2間有得賣

呢隻係咪軟邊+硬背？

我都諗緊買邊款好

軟邊+玻璃背
個背板冇咁容易花

仲糾結緊nomad定官皮

S10果個有無變黃

犀牛盾Mod NX，個bumper 比想像中厚，有少少影響手感，但保護性就提高好多，平放台面個鏡頭完全唔會掂到

有 其實透明邊會黃好似避無可避

佢話有365天發黃包賠服務 仲以為咁堅

淘寶好多都sell 個隻二合一底面框，唔洗痴mon 貼，

有無人用過？

apple 官網呢隻殼都幾靚

條邊厚到好肉酸

link?

無撚計，我連個名都唔想見到，我個gp係唔岩任何疑似撐警，黑化狗人士

我做中國野生意唔等於要無骨氣去撐黑警，中國野有好有唔好，只係努力係人民，貪污係官員

個邊介手到老母都唔應得，來貨30賣80

掃mon 個質感就咁睇落應該會好差好奇怪咁

巴打我留左tg你冇add

之前iphone 5同6都用Apple 皮，上左11用Nomad，手感正過Apple，唯一係不是全皮，膠bumper邊。（但apple 唔包底果條邊，舊機用apple皮套兩部個底都花左啲啲）

師兄有興趣 仲加不加人？

熱彎同點膠有咩分別？

請問有冇人知香港邊度有overdigi嘅殼買？

自己入

熱彎貼點膠2樣野，熱彎係佢加熱令邊位成形，點膠係貼上去嘅其中一種方法，你自己唔熟咪玩點膠，膠水入左啲孔就好難清

本身想買nomad
但佢膠邊真係唔同feel
同埋官皮靚仔好多
又有logo
最後入手左山林綠

1001

Push